[Polyu Secrets系列]理大ELC導師Venny現身回覆

Venny Lai 條八婆好撚小器 笑撚死me

link:

你自爆咗喇

大大聲笑左出黎
利申，poly 仔但冇俾佢教過

樓豬好靚仔

咁都有得笑

推下先
樓主

幫你推下

真係八婆

d 英文柒到咁都夠膽叫人用英文鬧佢
poly 真係一個好奇妙既地方